有冇巴絲會鐘意上一個識左好耐既朋友

好多人都話朋友識得越耐就越難有感情，但近排發覺唔係，有一啲朋友你識左佢有一段時間，你會覺得佢外表唔差，性格又好，但你對佢靜係有好感，個好感係去到如果佢肯同你一齊你就會覺得同佢結婚係ok嘅。

同一個女仔識左4年幾5年，雖然自己並未去到鐘意佢，但有一定既好感在先，平時一班都借啲意用講笑既方式讚佢好正咁，嗰一刻知道自己係講笑，當然佢都好受落會笑得好甜，不過佢都知我係講笑。

直到近排，因為某啲事佢撟住我隻手，呢一下我好似比條雷劈中咁，就係呢下由好感變到好似有啲鐘意左佢咁，可能呢啲小小身體接觸大家都叫我幾廿歲人咪FF咁多，但嗰下既感覺就好似同初戀咁，係佢比到拍拖既感覺我。

有冇巴絲都有類似經歷咁樣鐘意上一個識左好耐既人

利申非gay

非gay 講明對方係女

gay

巴打你個情況係點

Gay

費事自己啲野咁多人知啫

我同男朋友識左7年先一齊
仲要呢7年入面都幾friend
其實之前都有鐘意過佢
但果時佢知佢鐘意另一個女仔所以我放棄左
然後自己都有拍左幾年拖
分左手之後又鐘意返佢
後尾就一齊左啦 而家都拍左4年幾啦

唔緊要，講出黎可以集思廣益呀嘛

能成為密友大概總帶着愛